今日都唔肯罷工既你地，我屌哂你地老未冚家剷！

五大訴求呢，未解決！
女義士爆眼，未解決！
女士被輪姦，未解決！
義士被虐打，未解決！
太子站死人，未解決！
警察濫用暴力，未解決！

我係咁以都數到幾樣野
叫你罷工就牙痛咁款
搵錢係咪咁重要？

個個都得把口，話幾唔想送中
得星期六日行出嚟，就以為自己做緊好多
咁你星期一至五咪比緊時間差佬重新部署囉

大佬，而家打緊仗啊
有冇得同人講話星期一至五要休戰
星期六日先再開個拖？
你都戇撚鳩

你怕俾人清算呀嘛
你人多企出嚟，佢係咪炒得哂先？

自己反省下啦，咪靠撚哂學生
講到學生先怕比人送中咁
屌你老未

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

罷工阿屌你個系

最過份係講到自己先有包袱唔罷得咁
香港人根本自撚私唔配有民主

一係就罷一係就送中
屌學生唔撚係人？

坐係office un un 腳既，我屌你

從來個個都當係口號！而家一話冇差別拉人冇人敢出

我係學生都對你地大人失望啦

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推